想轉行入銀行做fo

上網睇好似負面野多

但我成日諗有咩工係唔慘呀 起碼搵到下錢

有冇人入黎講2句到底係咪真係咁慘情

利伸 考緊牌

銀行一係做internal，一係fpm
不過一樣係死sales

Fo Sell 屎只分兩種
有數同冇數
有數既半年升一級，五年搵到首期既大有人在
冇數既半年比人屌到喊比人趕走都比比皆是
年輕既不妨試下，預左要承受內在同外在心理壓力

補充一句，同埋你要預左永遠都有班人睇唔起你做sell 屎，就算你搵多佢幾倍人工
樓上就已經有一個
班mo bo 永遠唔會識諗，如果冇fo 佢地班人根本冇存在價值，冇sell 屎搵客佢地全部炒得啦

比心機做狗啦
Banker

無數係咪真係會比人炒？
網上面有d人話會
但有朋友做緊又話其實唔會炒

前線流失太快
假設一間銀行有100個sales
你只要唔係80名打後都應該安全
但俾上司捽數屌老母就梗架啦

Tg gnawnaw

巴打有野想請教